{
    "type": "FeatureCollection",
    "features": [
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -38.48042709,
                    -13.00450027
                ]
            },
            "properties": {
                "text": "#Repost _danilomesquita\n\u2022  \u2022  \u2022  \u2022  \u2022\nGREVE GERAL! TODOS PELA EDUCA\u00c7\u00c3O!!! #tsunamidaeduca\u00e7\u00e3o em Chapada do Rio Verm\u2026 https://t.co/LpYUN0ZTWM",
                "created_at": "Wed May 15 15:02:52 +0000 2019"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -44.45,
                    -4.48333
                ]
            },
            "properties": {
                "text": "S\u00f3 a luta muda a vida! \nGreve nacional da educa\u00e7\u00e3o contra os cortes no or\u00e7amento da educa\u00e7\u00e3o b\u00e1sica e universit\u00e1ria\u2026 https://t.co/gnAlSYxy6o",
                "created_at": "Wed May 15 15:20:35 +0000 2019"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -43.94532845,
                    -19.92286718
                ]
            },
            "properties": {
                "text": "Alguns momentos do ato que parou BH hoje. Em defesa da educa\u00e7\u00e3o e da previd\u00eancia e contra esse governo lesa p\u00e1tria\u2026 https://t.co/FDmwqupd3L",
                "created_at": "Wed May 15 15:23:36 +0000 2019"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -43.1975,
                    -22.908
                ]
            },
            "properties": {
                "text": "#greve #15m em Rio de Janeiro, Rio de Janeiro https://t.co/P9U27J9iUO",
                "created_at": "Wed May 15 15:26:29 +0000 2019"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -43.1975,
                    -22.908
                ]
            },
            "properties": {
                "text": "#greve porque \u00e9 #grave #15m em Rio de Janeiro, Rio de Janeiro https://t.co/n36q9VNAAS",
                "created_at": "Wed May 15 15:59:07 +0000 2019"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -47.9,
                    -15.8
                ]
            },
            "properties": {
                "text": "Greve Nacional da Educa\u00e7\u00e3o em todo o Brasil \u270a\u270a\u270a em Bras\u00edlia, Brazil https://t.co/rY2Wnlh1Vq",
                "created_at": "Wed May 15 16:04:03 +0000 2019"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -47.86834534,
                    -15.80011266
                ]
            },
            "properties": {
                "text": "Greve Nacional da Educa\u00e7\u00e3o. Por uma Educa\u00e7\u00e3o p\u00fablica, gratuita, laica, de qualidade, socialmente referenciada. em E\u2026 https://t.co/VCHKSOBzYb",
                "created_at": "Wed May 15 16:07:18 +0000 2019"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -47.3844,
                    -22.3572
                ]
            },
            "properties": {
                "text": "Entrevista na TV Opini\u00e3o. Falando da greve nacional de alunos e professores contra as propostas de reforma da previ\u2026 https://t.co/fFChGjoROC",
                "created_at": "Wed May 15 16:12:03 +0000 2019"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -49.26025261,
                    -16.70095368
                ]
            },
            "properties": {
                "text": "Depois de 30 anos as universidades federais sendo sucateadas e s\u00f3 agora depois de novos projetos do governo federal\u2026 https://t.co/1adbaQeTQw",
                "created_at": "Wed May 15 16:13:07 +0000 2019"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -53.4667,
                    -24.95
                ]
            },
            "properties": {
                "text": "Gostei muito desta imagem do dia de Greve Nacional pela Educa\u00e7\u00e3o! Me veio a refer\u00eancia do fotojornalista russo Evgu\u2026 https://t.co/46SlJxgBgl",
                "created_at": "Wed May 15 16:41:52 +0000 2019"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -49.26750944,
                    -25.42908054
                ]
            },
            "properties": {
                "text": "15/05/19\n\u00c9 GREVE PORQUE \u00c9 GRAVE!\n\u2022 N\u00e3o ao corte de 30% de verba nas Federais!\n\u2022 N\u00e3o ao congelamento de 42% do inves\u2026 https://t.co/YzaiuMvIRZ",
                "created_at": "Wed May 15 16:43:02 +0000 2019"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -38.48701624,
                    -13.01011584
                ]
            },
            "properties": {
                "text": "A cidade \u00e9 nossa....  #Manifestacao #15M #Salvador #Greve #Professores #ReformaDaPrevidencia #Reforma #Contra\u2026 https://t.co/OWJmQ2RJsm",
                "created_at": "Wed May 15 16:57:06 +0000 2019"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -48.5179063,
                    -27.5920432
                ]
            },
            "properties": {
                "text": "\u00c9 greve!!!\n#NaoVaiTerCorteVaiTerLuta https://t.co/GvGLBl4O0S",
                "created_at": "Wed May 15 16:57:44 +0000 2019"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -38.48701624,
                    -13.01011584
                ]
            },
            "properties": {
                "text": "#gre #professor #greve #bahia em Salvador, Bahia, Brasil https://t.co/Dd2WofZc6W",
                "created_at": "Wed May 15 17:10:50 +0000 2019"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -43.17666667,
                    -22.90805556
                ]
            },
            "properties": {
                "text": "#greve #profe #bolsonaro #protesto em Centro, Rio de Janeiro https://t.co/nDhbnvOdjz",
                "created_at": "Wed May 15 17:13:15 +0000 2019"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -43.9333,
                    -19.9167
                ]
            },
            "properties": {
                "text": "Desculpa o desabafo! Mas a greve , movimento, manifesta\u00e7\u00e3o, destrui\u00e7\u00e3o, vandalismo, dos \"sem teto, sem trabalho, se\u2026 https://t.co/KCqeRCxrvb",
                "created_at": "Wed May 15 17:17:20 +0000 2019"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -53.0,
                    -11.0
                ]
            },
            "properties": {
                "text": "#Repost poetamenos (get_repost)\n\u30fb\u30fb\u30fb\nGREVE @ Brazil https://t.co/e2VPS2OpmJ",
                "created_at": "Wed May 15 17:29:23 +0000 2019"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -48.4772,
                    -1.4511
                ]
            },
            "properties": {
                "text": "\u00c9 greve, porque \u00e9 grave.\n#todospelaeducacao #UFPA #woman #powerblack #elenao  nati_seuqram pc_grimes kallyne.rodrig\u2026 https://t.co/HBLXTuZn4C",
                "created_at": "Wed May 15 17:50:00 +0000 2019"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -9.09904258,
                    38.74751841
                ]
            },
            "properties": {
                "text": "Professores recuam e descartam greve \u00e0s avalia\u00e7\u00f5es https://t.co/rTBq0YeeLp Em https://t.co/MDmhqgtnSp https://t.co/BLDzcl3a3r",
                "created_at": "Wed May 15 18:20:03 +0000 2019"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -39.29718,
                    -5.19785
                ]
            },
            "properties": {
                "text": "Greve nacional contra o Corte dos investimentos da Educa\u00e7\u00e3o. em Quixeramobim, Ceara, Brazil https://t.co/Ee07qo86l3",
                "created_at": "Wed May 15 18:27:14 +0000 2019"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -9.09904258,
                    38.74751841
                ]
            },
            "properties": {
                "text": "Revisores em greve a 20 e 21 de maio. CP alerta para \"fortes perturba\u00e7\u00f5es\" https://t.co/X6GOvKKlJd Em\u2026 https://t.co/qwD3Uh2GM4",
                "created_at": "Wed May 15 18:34:34 +0000 2019"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -34.8791313,
                    -8.0578147
                ]
            },
            "properties": {
                "text": "Greve nacional da educa\u00e7\u00e3o contra os cortes do Bozo na educa\u00e7\u00e3o! #15M em Gin\u00e1sio Pernambucano https://t.co/1CHKX97wY0",
                "created_at": "Wed May 15 18:34:49 +0000 2019"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -47.2151248,
                    -23.0868577
                ]
            },
            "properties": {
                "text": "Greve Nacional pela Educa\u00e7\u00e3o: contra reforma da Previd\u00eancia e cortes de investimentos na Educa\u00e7\u00e3o. em Pra\u00e7a Dom Ped\u2026 https://t.co/ggdxBowMK1",
                "created_at": "Wed May 15 19:06:12 +0000 2019"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -47.2151248,
                    -23.0868577
                ]
            },
            "properties": {
                "text": "Greve Nacional da Educa\u00e7\u00e3o: contra reforma da Previd\u00eancia #indaiatuba e cortes de investimentos na Educa\u00e7\u00e3o\u2026 https://t.co/eh61v3R5b3",
                "created_at": "Wed May 15 19:16:07 +0000 2019"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -8.63275326,
                    41.15097803
                ]
            },
            "properties": {
                "text": "Em Porto, apresentando parte da minha pesquisa, trabalhando. Mas no Brasil, me junto a greve com os meus.\u2026 https://t.co/mlncNnysXL",
                "created_at": "Wed May 15 19:22:52 +0000 2019"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -43.1817264,
                    -22.90001709
                ]
            },
            "properties": {
                "text": "A nossa entidade irm\u00e3, a @serjusrio  tamb\u00e9m apoia a Greve Nacional da Educa\u00e7\u00e3o!\n\n#NaRuaPelaEducacao\u2026 https://t.co/8XtrlvCHto",
                "created_at": "Wed May 15 19:42:00 +0000 2019"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -0.07,
                    51.509
                ]
            },
            "properties": {
                "text": "\"2 \u00d7 Wiltshire Cured Ham &amp; Greve Baguette\" in #London #UnitedKingdom https://t.co/kkrGPnovrv #foodwaste #free",
                "created_at": "Wed May 15 19:42:44 +0000 2019"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -46.65527778,
                    -23.555
                ]
            },
            "properties": {
                "text": "\u201cGreve\u201d para quem pode. Ativistas de araques. Hoje trabalho em S\u00e3o Paulo, veja a Alameda ITU instantes atr\u00e1s.vejam\u2026 https://t.co/WSkhKGLvqR",
                "created_at": "Wed May 15 20:15:48 +0000 2019"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -46.65563235,
                    -23.56183774
                ]
            },
            "properties": {
                "text": "No #MASP - Manifesta\u00e7\u00e3o da Greve Nacional da Educa\u00e7\u00e3o -  Contra o Desmonte da Educa\u00e7\u00e3o &amp; Contra a Reforma da Previd\u2026 https://t.co/JzjPEZLkei",
                "created_at": "Wed May 15 20:30:35 +0000 2019"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -49.9458,
                    -22.2139
                ]
            },
            "properties": {
                "text": "negopensa \"A greve em defesa da educa\u00e7\u00e3o transformada em banquete sindical e da previd\u00eancia convertida em bolsa mar\u2026 https://t.co/lQjpCFSV0h",
                "created_at": "Wed May 15 20:31:58 +0000 2019"
            }
        }
    ]
}